---
title: Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan laporan aktifitas
date: 2012-02-02
categories:
- laporan
- Di Balik Frekuensi
layout: laporancmb
---


![200px-Feb_02_2012_ucuagustin_pelatihanwiki-1.jpg](/uploads/200px-Feb_02_2012_ucuagustin_pelatihanwiki-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Feb_02_2012_ucuagustin_wiki-2.jpg](/uploads/200px-Feb_02_2012_ucuagustin_wiki-2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk laporan penggunaan dana dan laporan aktifitas

**Lokasi** : Sekretariat Ucu Agustin dan Crew  

**Alamat** : Jl. Utan Kayu Gg. Srikaya No. 27 Utan Kayu Matraman Jakarta 13120 

**Jam** : 13.00 - 18.00 WIB 

**Hadir** :
* [Ucu Agustin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ucu_Agustin)
* [Ursula Tumiwa](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ursula_Tumiwa) 
* [Bince Mulyono](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bince_mulyono)
* [Hendra Prastiawan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hendra_Prastiawan)

**Ringkasan** 
* Pelatihan Wiki untuk pelaporan aktifitas dan pelaporan administrasi
* Mengisi laporan aktifitas dan cara-cara mengunggah gambar
* Mulai melakukan pelaporan administratif melalui wiki dibimbing Hendra 
